csl 10月完約 想join大專plan

想問個大專plan仲有幾耐